我發現左痴線佬既同一個特徵

就係永遠都著同一件衫

中

臭到仆街